給fuckbook 太古坊賤種的忠告

呢班冚家剷係endorse得極權最嚴重既公司
係比藍店更加冚家剷既存在

你班賤畜一係就求神拜佛香港永遠光復唔到或者你地間撚屌公司執柒先

唔係既話下場一定會比啲黑狗更悲慘

屌你老母

fuckbook兩邊都死
首先中共唔會信外國公司
其次美國都唔會有人信佢

講多少少得唔得

豬西伯格

fuckbook賤種全家比狗屌

樓主有喺果度做過?
佢個office靚撚到
唔奶共就冇得享受呢個咁靚既office了

無，只係唔妥呢間撚屌公司既所有野

可能有人又會話Google同twitter都奶啦

無錯，不過呢兩間最少無奶得咁肉酸先
Google一樣係仆街黎，用多國語言AI直接filter晒啲共匪唔鍾意既字，黃標呢啲仆街野

不過fuckbook而家唔同你講佢係美國既真係會以為佢係黨企黎
拑制言論既尺度已經同真係黨企個堆無分別

MeWe不成氣候，暫時都係FB惡晒

MeWe 要時間浸...而且唔係好多人用

公司無問題 公司方向大問題？

諗住澳洲今次真係做到野
點知fuckbook竟然跪低科水

100個朋友 100個都有開fuckbook
但到左今日 得返20個仲會keep住update
然後到mewe出現 20個有15個都有開埋mewe ac.
但呢15個人只有3個人會update mewe
咁樣既比率點樣維持有人去睇....